誰在路上 如無意的想結識我 在我身邊 倚靠在我身旁

出黎碼頭傾

OK 依家出黎 燈塔等

譚校長同樓主都係高汁既五十後

我買啤酒

我買花生

唔好再買上次個隻 好難飲

你真係有約過牙蓋牙

牙泥

大家街坊成日見到

我地同公司都見唔到

好出奇咩 我地兩個十幾年老朋友

誰在路上 如無意碌撚插鳩我
在我菊花
抽插在我身旁